(工程狗）澳門大學比HKIE認何左？

岩岩上HKIE網睇，澳門大學大電比HKIE認何左，係咪代表澳門人可以同香港人爭飯食

利申：非大電撚

都無飯。何來錚飯食

認可左好撚耐

澳門大學有香港仔讀？仲要工程？香港大把課程